Das \glslink{Frontend}{Front-} sowie \gls{Backend} sind Teil einer Angular-Applikation. Diese teilt sich in verschiedene Kernmodule auf, die im Folgenden abgebildet sind:
\begin{figure}[!htb]
	\includegraphics[width=\linewidth]{PaketdiagrammAngular.pdf}
	\caption{Paketdiagramm zur Angular-Applikation.}
\end{figure}

\paragraph{\underline{Kurzbeschreibung:}}

\begin{description}
	
	
	\item[shared]
	\hfil \\
	Das \textit{shared} Modul beinhaltet sogenannte \textit{shared-services}, die von den unterschiedlichen Modulen genutzt werden. Services sind Klassen, welche sich nicht um die Darstellung der Daten kümmern, sondern um die Business-Logik. In unserem Fall bilden Services die Schnittstelle zur \gls{REST-API} und der Darstellung. Zum Beispiel befindet sich der \verb|TaskDataService| darin. Dieser kümmert sich um das Holen, Signieren und Erstellen von Aufträgen.
	
	
	\item[backend:] \hfil \\
	Dieses Modul beinhaltet die Darstellungskompomponenten für das Backend, also dem administrativen Bereich von \textit{Argos}. Dieses Paket wird nur dann geladen, wenn ein \gls{Administrator} versucht, sich anzumelden.
	
	
	\item[frontend:]
	\hfil \\
	Das \textit{frontend} Modul beinhaltet die Darstellungskomponenten für die Nutzeransicht, sowie zusätzliche spezifische Services, die nur von einem solchen benutzt werden können. Dieses Paket wird nur dann geladen, wenn ein \gls{Nutzer} versucht, sich anzumelden.
	
	
	\item[auth:]
	\hfil \\
	In diesem Modul steckt der Authentifizierungsservice. Eine umfassende Beschreibung erfolgt in den einzelnen Detailbesprechungen der Module.
	
	
	\item[models:]
	\hfil \\
	Hier werden die Entitäten der Datenbank modelliert. Da diese mit dem JSON-Schema aus dem Webdienst übereinstimmen, erfolgt keine spätere detaillierte Beschreibung.
\end{description}

\begin{figure}[!htb]
	\includegraphics[width=\linewidth]{KlassendiagrammAngular.pdf}
	\caption{Klassendiagramm}
\end{figure}